有冇人記得 有冇人唔記得

大家上返水啦，一齊傾返計

推

做咩屌我

自己推

你係邊個

單純開嚟R水吹，以前有班人成日傾依家唔見哂

好耐無見過呢個標題

係
好耐無見過呢個名

天衣宜家點呀你

沉哂

準備搵工啦我

記得果時大家一齊傾

推返起佢

每日一推

搵咩工呀打算
廢青不再

幫下你

你果邊搞成點？諗住咩都搵下先，再唔係返地盤

傾下計就多人架啦

我宜家都轉左工啦
做金融 sales

平時夜晚就約人開班教啡咁

但係要訓啦
聽日返工

返幾呀聽日

10

好搵得錢wor

喵返咩工？

推一推

Hi

銀行狗

唔知wor 做咩咁頹？

返工時間正喎

OK la
係人工低d

推下先，不過份工唔差啦，見得下人，有冇得升上去？

暫時升到盡啦
巴打有冇介紹

邊有介紹，我都想搵工

推下先

異地戀好辛苦

叫下春先

巴打做邊行？

外國讀書

飲食

女朋友係呀

唉....推下先，有冇人傾下計